去哪了？

有人知道嗎？